中秋節係紀念反政府成功的日子 絕對違反國安法

當年明太祖借月餅傳信
八月十五殺韃子，最後推翻當時政府
今時今日慶祝中秋節
根本係以家人團圓為名，推翻政府為實
絕對係違反國安法！

哇，原來八月十五係殺北方韃子嘅紀念日，港共仲將咁嘅日子定為公眾假期，港共都帶頭鼓吹革命做反啦

到呢一刻仲食月餅
簡直其心可誅！

Any肥 呢個故事係假
八月十五殺韃子個故事係清末革命黨假托元末起義朱元璋以月餅號召反抗 去叫人去反清

中共都推翻咗國民黨政府

甴近平而家都殺緊韃子

整餅果d更加要清算